一腳踏兩船左七年，你問我答

同A拍拖嗰陣就會偷食B，然後同A散左，打算修心養性同B一齊，過一排又會偷食C甚至更多既女，如事者咁就七年，大部分時間都有兩條女
一腳踏兩船最短嗰段四個月，最長嗰段三年，全部都係真感情

Read

連
登
日
報
｜
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請
問
徐永強
(狗隻#240250)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?

荒野大嫖客2(會員#240250)已經自認賤賊

睇名都知，叫雞當真愛？你確認唔係沉船？

雞黎咋

全部交友app/街邊搭訕識返黎

全部都係真感情
虧你講得出嗰吓勁

幾時死

其實全部都係假感情

呢D自私撚
係要扮到好情聖咁
其實淨係愛自己

我比人踏時 條賤男都係咁講
咩兩個都中意
以為自己情聖？嘔心到

我肯定係真感情，因為我覺得好內疚。
因為兩邊我都愛，兩邊都要呃住，又唔可以同人講，所以先會開呢個post。

有乜討論價值？

你愛, 又捨得呃住佢?
又捨得分半個人俾第二個?

無圖你話乜都得

咁都冇比人發現？

你嘅愛體現係咩地方？

Ching你一心多用既功力都幾勁下喎

真感情真係笑大人個口

以為自己好撚型？
可能係人地當你係鴨呢

咁你有冇羅志祥chok得咁快呀

佢地唔知咪得，其實最難受係我

自己幻想得太多了
班女當你柒頭觀音兵，手仔都掂唔到就當係自己女
叫開同一隻雞/媛交妹又當係自己條女

星期六日放假，咪同一邊出街，然後同另一邊講約左朋友生日、節日嗰啲就分一半，陪A既日子就同B講陪屋企人。所以我至撚憎情人節，因為真係好難搵藉口

食屎啦你

有冇試過同一邊出街 然後俾另一個嘅朋友撞到？

你幾時死得？

分分鐘你所謂嘅”女”咪又係出面收埋幾件，一腳踏幾船講到自己情聖咁款，遲早咪又要還
真真假假是但啦，終需斷

我為左佢地承受痛苦，唔比佢地受到真相既傷害

屌你老母

其實好撚累，講大話之餘仲要記得自己講過咩大話
所以平時出街我都會影定d素材，同埋開兩個file紀錄底邊日陪過邊個，而同另一個講左咩版本

幾時死，雞蟲

含撚啦柒頭

條條女我都無套屌過，有三個仲要係處

唔死都無撚用

呀你個仆街仔

明白嘅 留到最後先贏家

有冇諗過自己會有報應

啲女冇逼你po相咩

你屌緊....雞喳

真，唔分一半比另一個好對唔住另一個
樓主好偉大

為免有呢個危機我都盡量少接觸佢地d朋友

感謝樓主分享笑話

時間管理大師

呢個真，其中一個派左帽比我戴
但我心諗其實我一直都做緊同樣既野，所以都冇咩資格話佢，快快手手斬纜就算

好彩A走得快

有，我而家就承受緊
我而家兩條女都好開心，得我一個係孤獨同痛苦
所以勸大家唔好咁玩

我諗係條女唔一定真心鍾意你就真，女人第六感幾勁，佢係真係好鍾意你，有咩可能真係唔知你有第二個

吖屌你個仆街仔
點撚樣做到㗎你?
我最長淨係試過唔多過八個月
仲要次次最後都俾人發現
最多只做到佢哋兩個知道同默認大家存在
你有咩技巧瞞到兩邊?

一定會有報應
今世唔還下世還

呢啲狗隻洗撚隱藏回咩
起下樓主條撚樣底先諗下回唔回佢啦

有咩問題？你點解覺得男人唔可以同時愛上幾個女人？

唔係屌你呀巴
係屌同佢熱烈討論班人
弱撚智
五毛狗講野都信

靚仔？

電話號碼同facebook ac我都有兩個
facebook可以隱藏個朋友list，所以好難分得出係假ac

Pin this 起碼做下反面教材

好撚威？

一定有報應

好撚委屈你
我係你死咗佢算
咁委屈存在喺世上都冇意思了

時間點分配比兩個人？
用錢唔會多左咩？
陪緊其中一個第二個打黎點算？話做野忙？
有無試過差啲比其中一個發現？

完美演譯

有閃卡？

點解唔直接搵多邊戀/多角忠誠
香港好多女仔ok㗎

無謂再hurt自己鍾意嘅人

條j度

你衰係咩位？
做事要好有條理，開本簿mark低每一日做過d咩，同A講既版本係點，同B講既版本又係點。
電話有兩部一式一樣既，素材相各一set。
最重要係，打死都唔認，要呃埋自己。

d 有錢人又唔會有報應既?

快啲仆街死

七年都講緊談婚論嫁
你可以點拆？

咁多年都無去過旅行？

好多人覺得係player先做得出呢d事，其實唔係

祝樓豬早日中梅毒 花柳 Aids
Block9埋你條死藍絲

我明你 真係唔夠
2條先啱啱好互補

認真問
唔只講拍拖方面
樓主覺唔覺得呃到人代表自己叻
欠咗人好似賺咗
激嬲人好似贏咗
有時好似想專登做D會畀人鬧畀人憎嘅事

好嘔心
每一段都真感情？！

你覺唔覺得好痛苦? 唔係做緊自己?

你覺唔覺得自己似丁蟹

想知你幾時中肺炎死？
Btw希望你生生世世做蚛蟈人

平日冇人會懷疑
星期六日放假咪一日陪一個，同另一個講約左朋友
我有兩部電話，陪女時會mute其中一部
而且佢地通常都係whatsapp我
而我就同佢地講我同朋友出街時好少會覆message(呢個真既)
冇，佢地都住得好遠，同埋為左穩陣，我每次放假出街之前都會問下另一條女有咩做

唔好咁多性幻想啦

無圖都可以討論咁耐？

兩條女各自俾到d咩你，令你做咁多工夫都肯制？

你應該係d死mk，點都要兜一定永遠講到自己永遠都係聖人果d人黎
做女人真係慘，蠢少少都要俾你呢d賤人呃

善用起底功能

嗰係七年都同一條女，我係AB>BC>CD咁樣踏
最長嗰個女仔拍左四年(中間有三年時間係踏緊兩條船)，嗰陣仲後生，都未去到談婚論嫁
真正踏緊兩船而又去旅行既次數唔多
就話同朋友/屋企人去，再求其send返d風景/食野/獨照比對方睇

又點呢？都係無 命中註定嘅伴侶

點解你會痛苦

有冇諗過同佢地公開
成功就一王兩后，失敗咪搵個個

唔需要比普世價值束縛住你，如果兩個女仔都覺得可以嘅話咁你做囉

都係既，我第一條女冇乜波，踏第二條船嗰陣我搵左個大波既，之後覺得佢太細個，又試過搵個大過自己10年8年既，但搵搵下覺得自己好似永遠都唔滿足咁。

我覺得自己講大話係叻過人少少
其他都唔覺，我都想正正常常咁被人中意

我屌你老母 綠帽者不得好死

勁 跟你學野

溝女溝到返工咁做乜

咁好心你躝返去你個藍絲群唔好上連登啦

有性格障礙唔肯面對
害人終害己

係每一日都痛苦
本來拍拖就係可以對住一個人做最真實既自己
但我已經冇左呢個權利
呢d事我連朋友兄弟都唔敢講，所以先上黎開post呻下

一開始只係鳩痕
之後佢地好多都對我好好，有d成日送野比我，有d連個處都比埋我

成就解鎖: 時間管理大師

呢d嘢都係少錢可以得到吧
一定仲有其他嘢嘅

請善用起底功能

有冇3p?

你兩個account 都有其他fb friend?
咁啲相冇乜like 個profile新
其實都會睇得出係分身

上面都講過，因為一直都要戴面具做人
另外就係覺得對佢地唔住，一諗到其中一邊註定冇結果就心都痛撚埋

冇可能就算最hea嗰個(拍得四個月拖)都未至於會接受一王兩后

點樣可以避到check電話？

有冇幻想過3P

有冇精神分裂

咁點解散

我兩個ac都有其他fb friend，大部分都係真實同學、朋友或同事，例如ac A係add中學同學、同事，ac B係add大學同學、興趣group既朋友，而幾個朋友圈子之間係冇交疊既，隱藏埋fd list真係分唔出

兩部電話係基本，同埋我d女朋友唔會點check電話
我只係避免借電話比佢地睇嗰陣彈出另一條女既msg

冇，通常都係其中一條砌到悶悶地先開始搵第二個

原來有依味野

正常男女會散既原因都有
就係冇因為穿煲而散

即刻係你派帽俾人就得，人地派俾你就唔得？你可唔可以收皮？

你呢啲人真係好黑人憎
完全係浪費人地青春同時間
完全係唔配做男人

都有既，通常我溝既第二個都有d特質係原本嗰個冇，例如原本嗰個係小妹妹黎，我搵第二個就係搵大姐姐，就係咁樣不斷追求一d冇既野

冇話唔得，咪快快手手斬纜，唔通知道帽左仲繼續？我至少講大話講到最後一刻，係佢地眼中我係得佢地一個既，愛同感情係主觀架啦，佢地覺得有愛咪得。

我遇唔到呢d女想知一開始點開口？冇理由一黎就話自己有女友架

鬧我就唔會再鬧 講多無謂
人係會突然之間觸動到而覺醒
希望你真心改過好好做人
然後面對自己嘅報應

大時大節唔見人、平日又唔覆機幾個鐘
你就要諗諗
但要搵證據既話，好難，夠高招一定瞞到你
證據只會係好彩(或者唔好彩)既情況下比你發現

大時大節唔陪真係好明顯
不過如果我男友咁做 我會攤開傾 唔係唔得但你都要接受我會有其他男仔

樓豬有冇幫啲女補習
我懷疑我識得你但我冇證據

第一個point咁大時大節選擇去陪個位咪會唔知？

哦

大時大節不外乎係生日、中秋、聖誕、除夕同情人節
生日陪屋企人，好合理
中秋勉勉強強都可以話同屋企人過
(所以一開始一定要營造孝子形象)
聖誕就分平安夜、聖誕節、boxing day，三日陪兩個唔難
除夕同元旦我拆做兩日，除夕陪A，就同A去酒店倒數+狂砌，然後第二日話休息，同B就講夜晚早d休息，聽日元旦陪佢
最難係情人節

冇，搵第二個最大既原因之一都係鳩痕
我已經半年冇屌過原本條女

如果佢話接受到
你又會點做先 分手定各有各玩

佢一開完post, 我就諗起丁蟹
咩鳩都覺得自己最有道理，根本基本邏輯都無。人地感受又唔鳩理，不過又俾佢釣到果下好野

係，我上面都有講，好多大時大節仲可以拆兩日去陪唔同人。你唔玩d突發野真係好難會知

有冇試過其中一邊知道自己係做緊第三者？

冇唔使諗，我身邊完全冇人知我做緊呢d野

收皮啦 一腳踏兩船不得好死dnlm

冇，呢個係我對佢地最大既愛

假撚到閪咁

原來樓主係真on9😂唔係扮

踏兩船咪認自己係仆街 係賤
講到咁清高

你唔累既咩 有冇試過帶返屋企

Cls

咁係咪一直都唔諗結婚？

見到樓上啲人係咁講報應
咪on9啦

遲早比人知道左 一定比條女斬撚死

連續左7年 受小弟一拜

真

你話你係美斯SP都得啦

你一定係港共高官嚟

幾時生性病？

勁呀

我覺得你要一腳幾多船都無問題，真感情都得
但學外國人咁真係一開門山就講想大家一齊三個或更多人同時發展，互相照應咪得，至少大家都知情

不過個男的通常都係好撚事業有成

好撚多無聊人係到陪隻五毛癲

依啲假膠八婆野大家就上哂心咁討論
其他post唔撚啱佢哋心水就屈人PR
好撚柒on9

都正常嘅男人 如果個個都俾道德困住就無進步

唔好痛苦 習慣咗其實就無野

借樓

此會員為「藍屍」
會員 #240250 - 荒野大嫖客2 極有可能係五毛, 分化撚, mon-post狗或網軍
請保持批判性思考，善用「上一頁」和「不推文回覆」

該會員以往言論 (18)：
1 .lih.kg/fwPsxT放負
2 .lih.kg/ePMDKT分化醫護
3 .lih.kg/ePBOKT放負
4 .lih.kg/ePtjeT放負
5 .lih.kg/eNELzT放負, 藍屍言論
6 .lih.kg/eNgkBT放負
7 .lih.kg/eBHexT放負和你lunch
8 .lih.kg/eBchMT放負
9 .lih.kg/eAMhiT放負, 分化

玩膠

玩膠
玩膠
玩膠

按番個因果關係，你遲d都係生女，你個女第一次拍拖條仔又係一腳踏幾船，周圍唔戴套插，再插你個女

你完全冇個人空間
你個人有冇咩目標
好似啲時間唔係用黎陪女朋友a 就係陪女朋友b
我男朋友痴身啲都覺得冇私人空間做自己野 黎多件仲死

如果從現實既角度黎講 睇佢對我既價值係點
而家個男朋友我同佢有共同既目標(business/運動)
如果business上面我可以獨當一面，我又搵到其他係運動上同我有共同興趣既人，而佢又唔係擺我係第一位對我唔好 我可能就會分手

如果有好多野割捨唔到 可能各有各玩算

但前提我覺得佢要接受到 第2條仔都要接受到(如果真係發生左的話
)

我都試過
3日3個女朋友上我屋企過夜

點解唔互帽？點解要斬？好奇一問

閱

你個八字好多正財偏財？

真係 頭兩個comment已經講到明，成班仲要同佢顛

你幾撚時死啊仆街

地獄留左個位俾你

有無諗過好地地搵個女仔拍拖？唔再一腳踏兩船？

講到尾都係雞蟲

最攰係要記住自己講得既大話。
淨係帶過拍得最耐嗰個返屋企見屋企人。

有，而家拖緊兩個，第一個拍左兩年拖，如無意外會係結婚對象到時就修心養性

賤人

真係有，我已經受緊，大家唔好玩

我保護得佢地好好，冇人會知

Sor我溝親大多數都係正經女仔/處女

我溝親嗰啲女仔多數都乖女黎，都幾難接受呢套

唔想生下一代

有冇試過差d穿煲既經歷
女人你覺得佢蠢 其實佢地第六能好準的

呢個真，近年少左機會可以真正咁休息
個人都冇咩目標，又冇咩興趣，所以時間都多

1.我唔想人地帽我
2.當時覺得帽左正好係一個斬纜既理由，可以專心同另一個拍

你撚知咩叫愛咩
做愛你就識

唔熟呢d只係打份好普通既政府工，冇乜橫財運

兩個咁少點夠
賭王都4個老婆

有，但時間耐左都係會重蹈覆轍

冇。又或者有人feel到但冇同我講

普通樣，有時會比女話cute

不過同「結婚對象」拍拖期間我都屌過其他兩條女，有個仲係人妻黎

同過同樓主類似既人拍拖
可能就係樓主黎添

做女人既一早就估到有d奇怪啦
成日收埋好多秘密咁

兩個咩途徑認識？

財星係老婆

交友app

唔戴套屌女真係好爽

情人節點算 樓主記憶力幾好 記得曬同邊條女講過d咩

但而家拍得耐d嗰條女冇乜錢

情人節我都諗唔到完美拆法，唯有一個日頭陪，一個夜晚陪。濕鳩商家佬節日

有冇諗過勇武手足本身就係旺角機舖嗰班mk？

藍絲五毛而家喺度開d假膠post
大家可以負皮上一頁

欣賞你

樓主幾歲？
其實你係個人空虛先要搵兩條女填補自己
男人更加要周身刀啦 充實下自己好過浪費時間係愛情上面 (同時都放過你啲女朋友s)
我成日覺得浪費時間係愛情上面真係唔值得 對方一句over 就可以抹殺自己過往既付出同努力
但做運動搵錢讀書學技能點都係自己

Blocked

30幾
你講得都有道理，但我真係冇咩想做
我做19政府工，讀多d書或者學多個技能又唔會令我搵多左錢

而家pt幾多？

16

pt16都唔19啦

我都係19政府工 仲好啦 啲時間可以分配得好啲
但學野又唔係為搵錢既
當識多樣野咁 男人識好多野俾人感覺好charm

點解係你最辛苦你跟本無俾informed choice人地揀

至少出軌係你有得揀
你啲女朋友呢
你有無問過人地想唔想俾尋晚屌過另一個既男人屌啊
被人呃先最撚慘啊
唔好講咩 唔知俾人呃咪唔慘囉既奀理啦

希望你快啲死

想問支出

咁見面前咪要溫notes備課先?
呢個世界果然成功須苦幹
同埋真係"最緊要係記性 冇嘅話會好危險"
自問真係冇能力handle得好似巴打咁企理
抵你贏
我真係做唔到咁好心機

本身平時已經要袋兩部電話自己一部公司一部
再袋多部喺身嘅話真係變咗做的士佬咁
同埋怕自己會攞錯電話咁就屙撚

我諗我主要都係衰大意啩
俾人check 機前del漏相又試過(仲要試過係閃卡)
唔記得mute whatsapp又試過
俾common fd 撞正又試過

打死唔認我都有做過
但結果通常都係是但一個好快斬纜完事
因為遇親都係斷得好正吓
同可能我講大話真係差啲

樓主不如試下一拖三

想問你係乜都啱食定點

搞咁多野俾人感覺好charm咪又係為左屌女

$5、6000
我溝親d女都唔係港女黎，會一人請一餐
又唔會要我送好貴既野

因為得我一個人知道哂真相，而真相係殘酷既
佢地唔需要揀，有人愛咪得，真真假假咪又係主觀體驗黎

第三個係SP就試過

基本上除左肥婆我都會食
18-40幾歲，人地老婆我都食過

唔使架，d女唔通會問你邊日做過咩野咩
唔識講大話係好事，冇咩幸福得過同自己愛既人過簡單平淡既生活

$5000-6000一個月??
一個月見幾多日??

食過咁多最難忘係邊type

差唔多，每條女一星期見一、兩日

一個40幾歲中女，拍左半年，去到分手嗰日都睇唔透佢係咩人，呢種距離感最令我著迷

自私嘅人唔會得到真正嘅愛

有冇諗過自己精神&精力&時間&錢都有限, 想Cut成本？？

Hold兩條女會冇晒自己啲私人時間？？

你又岩，但我好少遇到呢d
之前仲食過個唔唔使返工既搞到我頭都大埋

諗過同實行過唔知幾多次
最後都係重蹈覆轍
咁又唔會，平時放工都可以去做gym、返屋企睇書睇戲
係約朋友既時間少左

三皮幾一個月

屌可唔可以開口埋口都女女女呀
好似我做gym都唔係為左溝仔
係自律同身材管理 著衫好睇個人都開心啲

甩P第一件事搵返個post然後留低負皮

可能男女睇野唔同掛

點解樓主可以咁成功

結左婚就應該唔玩喇，住埋一齊點玩
我都知，但唔捨得，未屌厭

咁你時間管理得幾好

如果真係撞到正都冇咩好講，但目前為止未試過
有試過老遠見到識得既人，然後借d意行第二度/去睇野

吊你都曬氣
戥班正正常常嘅女可憐
你打正旗號係sp都仲可以鬧埋另一條女
求下你 孤獨終老去做和尚
結婚 結你條毛咩
我係你正印啲fd實拉大隊去星巴你

總結：麻煩你唔好再扮辛苦可憐 呢度無人可憐你
btw幾欣賞你癲到拎簿仔黎mark低啲大話
如果淨係for一個女仔 係一件好幸福既事

邊有咁易撞到正

扑過幾多個?

我想做好人

你最弊已經翻唔到轉頭呢
想唔想同做唔做到係兩回事

13條女，18至40幾歲都有，破過3個處

全部都係香港人? 身材普遍點樣? 有無遇過 pink lin pink gap?

直接問啦，係對你有意思既就會出，傾多過一星期都唔出既基本上可以next

大部分香港人，有個一個日本人，三個大陸人(黎香港做野/嫁黎香港都有)

佢比你年紀大？

屌你老母啦

係，我而家先三十幾

咁佢分手理由係咩

唔關事，我而家既第二條女都係七月先識

佢黎香港做野，夠鐘要走咪分手

樓主咩名/ 有咩特徵
叫身邊啲人提防下你

睇得出呢位ching真係幾痛苦
BTW記得準時食藥

點頭大法

樓豬咩星座？

若然未報，時辰未到，have fun then

終有一日你會受翻你所作嘅業

拉

你幾歲

善用起底功能 樓主男到仆街

只係你好彩遇唔到我[/left]
我都試過比你呢d賤種大力咁追，對方係有女朋友。我就似你口中個個B小姐
不過結局係我當中佢班兄弟面大大力追佢best friend,好似發花痴咁追（我一放假就早早買早餐去佢兄弟公司等佢開門，賤男帶我去佢兄弟聚會（當時我同賤男係不明朗關係.但有打茄輪），我成晚刻意要痴住佢fd坐，要繞埋佢兄弟既手。借累挨佢博頭.
其實你呢挺人香港真係有唔少

你幾時落地獄

你幾時死
正一仆街

好痴身，成日叫我上佢屋企扑野
時間太多就係咁

雙子座

30幾

你又好得去邊一邊追人地朋友，一邊同另一個男仔嘴

我屌左你條女呀？

都話風象真係大仆街嚟